正式宣布 所有笑鳩同路人國家應對中國肺炎不力都係鬼 ！

你話我捉鬼都係咁話
邊個國家幫過聲援過香港
佢地比敵國（中国）害你笑鳩佢正仆街

推

五毛帶風向
連登仔落踏

周庭尋日都笑日本喎
又鬼

批評同笑好接近
智商低啲人唔識分

話我弱智唔緊要
但係條線係你定
定捉人做iq test?

樓豬好能惡